一人N個烏冬煮法

屋企人買咗十鳩幾包烏冬

冷烏冬

味噌烏冬

日式烏冬

咖啡烏冬

咖哩

xo炒
咖喱炒
沙嗲炒

海鮮烏冬

昆布烏冬

烏冬刺身

蕃茄烏冬

味噌豆漿湯底
炒烏冬

生食

蠔油炒 加多隻蛋落炒仲正

炸烏冬

豬腩
洋蔥
蘿蔔絲

豉油
味淋
鰹魚粉

炒

粟米湯烏冬

記得灑蔥花

牛肉加葱花

烏冬炒烏冬

冰櫃攞出嚟即食

shake shake 烏冬

浸落去啲濃縮鼓油然後直接食

卡邦尼烏東

撈芝麻醬